# К чему приводит длительное воздействие перегрузок и энергичных угловых ускорений, даже при относительно небольшом их уровне.
усталости летчика, снижению работоспособности и комплексу неприятных ощущений.